色男幫乾兒子口交 竟辯「教他洗小鳥」

新北市一名男子和育有輕度智能障礙兒子的女友交往期間，認女友的兒子當乾兒子，卻涉嫌從2014年乾兒子10歲開始，4度趁他熟睡時猥褻下體甚至幫他口交，挨告後竟辯稱教乾兒子「洗小鳥」，新北地檢署不採信被告辯詞，今依乘機猥褻、乘機性交等罪將他起訴。

起訴指出，這名男子（40多歲）從2014年乾兒子10歲至2017年間，多次趁乾兒子在學校上課，打電話到校稱要帶乾兒子出去玩，卻將乾兒子帶回住處吃飯、玩耍，等乾兒子玩累睡著，再伸狼爪猥褻乾兒子下體，甚至大膽脫褲，幫乾兒子口交，藉此逞慾。

後因乾兒子多次無故沒上學，老師察覺有異，追問才知他被乾爹欺負卻一直隱忍，隨即報警。

男子挨告後坦承時常帶乾兒子回家吃飯、玩耍或做功課，但否認犯行，辯稱女友曾請他教乾兒子怎樣洗澡、「洗小鳥」，他才和乾兒子一起洗澡，趁機教他「洗小鳥」。
但檢方不採信，加上男子並未通過測謊，今依乘機猥褻、乘機性交等罪將他起訴。（游仁汶／新北報導）

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，弱智乾兒子，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

新北市